[A/I/PC] グラブル Granblue [60] 打足兩年ubra

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

on9

FFG呢

on9 做乜有馬娘

仲馬娘
LL同pretty cure啦

pretty cure 真係好撚正

聽講今季有返初代出埸

肯出新關未 真係悶撚到仆街

Hea下等馬娘囉

維持和平

物理系魔法少女黎既屌

唔好要囉屌

會唔會出金先
唔同做法

禮物已派

諗緊突唔突火牛刀

即係8月先派抽

不了

突完卡劍都無技肥喂 慘

乜神都冇揸住D鋼唔G有乜用

畀你突2.0武器唔使農

派左好多野但係乜新野都冇 都唔知屌唔屌佢好

咁隻驚冇野做啦

屌
D野擺落7月號都得

求撚其趕工畫兩張圖就叫十腎情報

正義咁大波你唔係唔要呀?

咁佢係咪出牙

可以繼續hea 水140啲金珠慢慢終埋佢

悶到想終終埋把光劍

本身都想終終啲風銃但冇屬碎

開住隻game都唔知有咩做

原來仲係有光暗cut 到底做乜鳩

屌食錯豆 999ap

風可以7毛二力9 唔洗搞了

終突巴哈定路西法好？
得三粒jgj

每人一粒

每人一粒就終突唔到

巴哈先囉

jgj個名好難聽

比我揀多次應該會慢慢玩 悶撚死

我養生玩家

十天極埋先有得養生

我真養生玩家

都半極

好

勸左你

今年好hea

你睇我宜家幾多樂趣

mo 哂金終唔到下隻

買碟未

仲有幾條金諗唔掂整邊隻,同唔想打料

下次咩屬有利咪整邊隻

我新手啲金冇陏過咋牙藍

=.=

冇忍證 點搞

冇錢 點搞

想屌jk

啲巫妖銃食哂
唔想做人了

有小米冇窮人

改左做wt?

普刃是但啦

2技變神威

杉田BALL 落地哭叫區

2018重玩水屬

其實有發展緊土屬
琴日出左第一把斧頭

水屬ubra最高傷
就黎nerf

係
就快得返5屬

加番個CUT比佢

love live fans

笠拉撚不嬲都on99

エロライブ

ll D咁既垃圾行開啦

當自己仲係動畫界龍頭咩 過撚哂氣啦

想睇im@s 同LL嘈交但應該睇唔到

唔係嘈緊啦咩

等睇廢過美波

Link呢

最大問題is出甩拉活動,但係im@s冇聲氣
唔知係咪突登 想炒話題

諗唔明點解會幫對家出合作

cy:我都賺夠了,想比其他人賺下

有巫銃都無用 根本無位入

想食兩家茶禮

新主線隻人偶=暗屬救星

美波有片上場打Uber
好難勁過佢

點解個個都有免費普刃用係得光要課哂成個盤

比把3手+渾身大黎得唔得

尊貴不凡

土隊免費普刃係邊

巴斧

最後咪又係用返電狼

乘下區咋嘛 用唔用都打上限用電狼把撚?

聽講最終form壓完血打到80萬一下
背水小同大差好遠喎

4ak 1刃鏡 背水用碌柒都到上限 講

ak果度兩個攻刃呀大佬

光得把垃圾渾身中+2手10技叫做用得下 笑撚4

風土唔普刃都上限傾咩

又番21

奧丁槍

辣殺

有what所謂 反正都係丁下女 auto下event

想轉船添

換分團

想入千年用外掛

隻屌米又卡住 還我血汗錢

3T先殺到牛，唔想打古戰了

冇79點打

即刻整隻出黎

冇塔羅情報都係繼續換金

打埋我果份ok?

我差3粒骸晶同銀天先突到柒仔

FES禮物尋晚已經有
但話送果把光劍送左未?
定係要去邊到打返來?

存庫

知道~謝謝~

D黑人條jer好似好大條咁

Have mo seed

seed d

素人圖鑑

好似好多野咁其實乜7都冇

有monica

得罪講句好撚悶
新水著又實抽唔撚到

唔通去農番 雅g巴爾咩

提你地換定職証

真 起碼秋先有十腎 屌你老母夏番先播得兩三集 即係仲要打多兩個月ubra

D天水著唔洗錢仲想點

你打丁最多咪打幾日

三條女都想要 屌你老母

你有2萬蚊

拎多一萬搵dse條女過夜

好在D天係活動送姐

需要新野打

丁

想cos 白血球

到底屎黃色幾時收皮

買定一大箱塗改液

水隊咁勁
屎黃色等buff

想cos血小板

想屌

[預測] 動物節應該會有大量G COS血小板

不了

我cos

我屌

除左新合作同乇二力
所有野平時都係擺X月號甚至即日講

所以先即時更新

幾時出hl丁

我個條

Switch 出白貓
唔係打緊官司咩

黑暗兵法

公子獻頭

告佢還告佢
佢想出驚落黎咪俾佢出

唔想打古戰可以點

換團

可以幫我打

幾點開波

應該6

打埋今次

又打

係 之後睇下搵個b團

去訓a都得

訓a都要min

800萬

決定瞓8日

跟

你日日10億

我射十億

《白貓 Project》將登上 NS 平台 任天堂：遊戲軟體的銷售與訴訟是分開的

老任玩撚晒

吹咩

係陽謀

陽痿

陽ck

陽天經

不願面對系列

唔想開驚

想4

要帶dispel

救命

打唔贏

預選唔打HELL

1t唔到牛 del驚算

Sam

消強化
7叔慘被迫害

用EV SR加7叔刀得

Mo

唔為左水著整定7叔，抵啦

係

哪有七哥，你....

3個掣

Dllm

圖呢

性慾2jer定終埋10妹好

性慾fufu

😂

咩圖

教學

咪之前twitter 技工終7同2隻武士
但佢兩個掣

點口一日女

807係咪唔得😂

打完低標，瞓得

食哂哪吒槍

唔想打

MIZA都係兩下

點解北海道都咁撚熱

第2個辣殺泡狗

仲未諗好整咩

佢個團全部都係kirito

冇九妹skin唔想郁

5妹
一定後悔

宙隊路槍同io要落幾把

3路3IO 好似

@扶他

4 3

差4把好似玩得落
整完土隊諗諗先

有撚鋼咩 整到一半冇用

風主神撚喺邊

輕羽動畫真係改得好好 拼埋一齊漫畫真係

係個心到

22 23宙都會比方陣屌打 起碼33先勁過光方 笑4

光方有咁勁咩

無得做一擊男 點打44箱

每日打100萬 求C B組

愛ching原來終左79,欺騙我感情

u巴拳招2技渾身定連擊好

有 雖然我都唔明點玩

仲有人未十天極

-.-

撳四粒掣先1t牛,有時仲要2t

開晒12招技仲要3t
唔想打了

我都四甩

尾果3日 DAYOFF 係咪應該衝古英

風方咁勁條線應該好顛

返5日工
8萬都不保

禁十鳩幾粒都唔可以1T牛

禁晒14技加兩隻召都唔得

又屈

Mk又呃人

細細個已經聽過愛ching個名

個團都幾撚顛 上次排51位 明明d人望落好廢

又1t 90 點跟

轉團喎

去左邊un女

留番比你轉

原來日本團好L多女

介紹未

加埋我ok?可以踢到190rk

琴日見頂多都係2T

有架妹我踢上224

AT咪1t 不過好多掣

我睇嗰個唔使at

都離唔開好多掣

去gbf fes都見到起碼有三成係女
VR四騎條隊長到

d朱古力頭十都係男人 好想結識日本女女

好多BBA

搞咁多野做乜 鳩打咪算

正

點跟

300肉 唔想打了

最正係官方closer 不過唔會識到

食到咪得

果d成左年唔岩你

愛清教路

中出生個未成年

轉團食女

奶刀個官方coser真係好正

肥撚到咁都話正

肥肥地先正

應該仲肥過我 痴線

火狐 土蘿 Zeta 都好撚正

得返未成年既岩你

我覺得乜夕最正 有腹姬又有波 卡你歐斯都幾正

奶刀最正wo

隻奇撚臂肥撚到咁

香菜堅係高汁到出乎意料

火狐就有套衫加持 好撚淫

乜夕

好想奶佢d腹姬

龍殺最正

死基佬

小妹睇靚仔有咩問題

不安

見到了 1T 禁勁撚多制

d外掛自動禁

想跟

第5日果個係咪今次就轉?

下次

小妹認同

1t唔到hell,申請古戰請5日假

即係要贏兩場先換到金

有你五場輕鬆贏啦

輕鬆輸

如果gracebb cos姐姐應該都幾正

無終柒係咪唔洗指意2T90

好想同佢瘋狂做愛

冇終79 1t90wo

detail呢

願意出五萬蚊同grace做愛

俾我 幫你搭線

Ok

出埋bba泳裝

搭線未

無莉夏

無丁

有莉夏有丁有菲利乜角都齊但無盤

俾錢未

搭左先

俾左先

好想結識

好想結識姐姐

咪同我搶

你走啦好嗎

想識龍殺

俾另一個姐姐你

銀髪追咗上蒞

個呀c娜咁撚顛

勁過晒啲kirito

正都癲

你丁龍殺架wo 死撚開啦

中撚左bug 塔羅係咁出召+

兩個一齊丁唔得嘅

唔得

Mk先會咁

CLS8粒召+

8+

其實我唔夠貢 佢點知我有無打夠肉?

Cap圖

冇真之仲間點打90hell

ok 即係唔撚駛理日本仔

寄生

又要驅散又要破防 點玩

聽日pick埋風貞屈人抽

劇本一早寫好

你冇

黑到仆街 冇好正常

死ser個次抽到兩把

咁點

完全唔想開驚

真

好撚柒悶 開馬娘未

你訂一打bd派街坊就會出

冇錢

咁冇了

比屌米陰左我成副身家

呀 好撚攰 幾時加人工

肯賣屎忽嗰陣

賣

想買gracebb個屎忽

影張相蒞睇下

想練到好似乜夕咁有腹姬

我有

ok

唉屌好撚悶

一齊進修日文

身邊啲人考晒試得我冇考

你唔需要垃圾試證明自己

放低咗好耐
暫時冇乜意欲

我都唔知點提升

以前聽過走咗去niconico開live吹水

@愛巴
半休閒團即係幾勝?
頂唔順D台仔想轉團

轉完又要轉

咁有無好推介呀
呢邊打多D又有說話聽
打小D又屌
好撚煩

佢果度咪又係打夠唔比打

又留低小妹

妹你老母

屌 唔撚想打呀呀呀呀

若宮詩暢h漫多啲定5妹多啲

呢邊打400萬又要300肉
打夠左400萬邊會夠300肉
繼續打又話想贏就咪打
唔打又話做咩唔夠肉

真係未見過詩暢H漫

愛ching果度玩到轉團你估預選佢會比你free run?

5妹都未見過
矮人本都唔見佢

你1珠去r肉咪冇分囉

5妹我見過

R成100肉

得
等見fbi啦

好快 一場都2-4

1場1

直播打古戰

自己打都已經夠悶 仲要睇人打 仲要男人 係咪痴左線

150抽啦

唔係痴線點會打古戰

我210 好撚驚又中伏 再伏我一定棄

都試過一井0限0神召
你有齊濕巴路驚乜

我2井 1井1杉田波 1井0限 再中伏點玩牙清

啲單抽券成1/3個井抽到2046

奶肉奶到直前

我好似一次乜都冇兩次得一限
重畀上面個mk pm抽到兩隻濕

屌我都係

我110張單抽 抽到思覺失調

食好定留好

賣咗佢啦清

碎左佢好d

想直播抽到好野畀人扑

OK下井我直播

MK冇人想睇

5日對晒天人咪1-3勝
5日對晒垃圾咪5勝
具體真係答你唔到

at真係打唔到肉

噚日300肉就差唔多冇開過驚

我琴日得一百

我琴日得十

咩事 理解唔到

有坐電椅

22 30速

光天人係時候學野啦

悶到去左玩刀使

傳緊GBF比阿里巴巴拎左代理

準備棄驚
啲錢唔係經app store睇黎拎唔返了

vpn咪得

can you feel

大戰近了
騎空士應當後悔

終咗兩把雅槍同一把雅劍
發覺冇乜分別

肯執未

你棄嗰陣就執

我識到囡果日就會棄

轉轉盤

永續GBF

乜而家興一齊玩辣殺架咩

ching係咪黎

火隊不了

水有利

3手大15技唔洗錢

瞓左成日唔洗打古戰

工都未收就唔比人打

睇左啲資料好似話係阿里巴巴想出隻三國版gbf

早起打肉身體好

好似出多左+咁

預選=訓
休息日=刷肉
唔係不嬲都係咁玩架咩

預選=訓
休息日=繼續訓

gbf=訓

點解唔玩中國英靈殿
想睇張飛打岳飛

應該佢地都知冇個ip既話呢隻抄黎冇得賺

同GRACE訓

冇晒水

就8000粉，點食

你著左我對西瓜

你還有月

個個都莉夏2T90 我都係返去食屎算啦

依家火都幾抵玩 一把雅3牛刀1垃卡姆都夠

拉卡姆都唔使啦

拉一拉d爆都好

又有十羊雷 都幾勁下

快啲改咗終十先

咁多人整 改黎做乜

火普刃入羊唔係低CP值咩

低過方陣咪又係要落

低極都係10分 有buff有回血有降攻防唔落應該high大左

神召級

邊到搵條鹹魚返黎

大澳

一早叫大家買煤氣 依家我賺左一井

小倉唯唱歌好好聽

kimi ni abc

清識貨

1000肉
可以off驚了

一陣準備8抽中神盾風貞

CLS

你又去救埋一份

想屌埋一份

你只會畀29個桐人屌

想做撚屌歐洲人

我都想

有女好似會歐啲

唔怪得我咁撚黑

我屌 SF再販

但唔想要老女人

過左9歲都係老女人

所以我屌開ヤイア

咦今日出bba

你都唔會中
理得佢幾時出

幾有道理

又土 都on9

就入土為安

想要BBA SKIN

300就有

想抽uecc

咁咪抽

Mo stone mo money

你嗰30000cc 咩蒞

兩萬jer
有9000要留俾三個天

個po準備開始多人

60抽
等年尾輪盤好定銀彈好

買兩手電能收息都夠井

有扶清冇窮人

無錢炒股

我都冇

半井2限收手

蒞啦蒞啦

唔差在井埋啦

唔係課長，不了
目標中左就收手，儲多少少又一井

每抽到一限打10億

睇表演

90cc碧藍幻想

唔抽啦
留月尾池井卡劍

個bba撚已經+300

終於r番次

好想要不過都係等8月月尾先

我都等8月尾
不過應該都係乜都冇

原來泳丁變真月中限
某位闇天人多把限武用

背水

召喚獨眼巴

天井左，要水著貞德定BBA好？

難得棄咗隻垃圾驚重要召喚人

上E變態睇下邊本丁得開心啲就井邊隻

水貞好用又好J，BBA得個J字

其實我好愛BBA

愛佢就唔好諗啦好嗎

井咩都要諗仲講愛 收皮啦

貧窮限制左我既愛

咁井限武就唔使煩

進化

肯carry 我未

哈哈哈哈,又儲唔到井

你191rk收皮啦

咪又係唔夠你光天人抽

水隊咁勁
拋光隊成條街喎

你1t4千5萬 我1t450萬

最後揀左水貞 對BBA唔住

我相信BBA會等我

B BA用住SR
比心機賭個賭埸skin啦

愛

BBA有限果隻，但聖誕同宜家水著都冇 聖誕果時冇井都課左好多，但又係冇

最愛的總是得不到

窮人既愛

冇錢學唔到大愛 只能暗暗祝佢幸福

完全忍唔到手儲井...

其實儲到一半嗰陣就連抽都唔想抽

但係我差90都忍唔住井左

屌會井唔同講法啦

冇左兩千銀 想咸

Ceo坐一日房都唔止啦

點解load得咁撚慢

儲左一半allin哂
唔知幾時先接到D天上船

唔井埋佢?

弱者先要井

岩
所以我廿抽神盾

我想問古戰キリト果團人係咩事，有冇故仔聽？

29桐人
1個阿絲娜

18桐人陣

係咪刀劍啲角色名黎？冇睇過唔係咁清楚

咪男女主角

啱啱係twitter search過，アスナは俺達が守る cls

我對二才嘅愛始終如一

千年個10億分團預選又打50名內

弱智
啱啱落堂就落禁制令唔俾人打90

笑jer

屌打左對面成億

我呢邊都係
但我無份打 要係街場補分

對面仲未起身

90打黎做乜

原來唔伏既井係咁開心

拋一億仲打 喪心病狂

仆街依家先起身

你轉左團訓到今晚11點都贏

中咩

黑騎 依顛 bba 風貞 土天司 維拉

想唔想畀人扑

你呢個唔只唔伏喎仆街

我宣布呢個PO得我一個係真毒非洲人

想扑grace

還息咋

但係得唔知4%ssr 不過是撚但

限角邊係咁計

扑左佢

單機啦垃圾

我上次0限6%又話係咁 今次有限冇6%又唔係咁計

咁你想要金月定限角

佢齊限
呢到都係金月黎

我半井10幾% 但0限

一起身就見到lead緊5億

原來就係你lead緊我

我0貢

個團D人明明好廢但係又好顛

ok今晚踢

古戰冇得踢

個個都真毒
得你唔係

有啲想換晶

唔明轉世已經冇野玩
重唔畀人農多粒晶

應該無限晶

on9佢整又要一粒 古戰又要換金 又要凸石 都唔知做得邊樣

凸水高寶遙遙無期

銀行冇哂錢 世界末日

駁唔到

換料用哂d分了

冇晶整惡魔有三萬分喺到
等埋佢Monika 睇下點出算

我呢D非洲人唔駛換晶

泳衣隻sr狐好似無下著

突完張圖好柒

幾靚 你值得擁有

個呀c娜已經飛左落街

十八桐人守唔住

花式曬卡

條友用bba短 一睇就知唔係我 我用四天

個人排名預測依家應該去邊度望
之前推特條友上次就冇做

對面依家at係咩玩法

諗緊95/100帶咩好
隻7未終唔係好上到場

紡織/BBA?

我未終都照用 當buff機

其實除左盲同多體傷害
呢隻有咩特別要注意

合埋眼auto都得要注意咩

冇

當90 1t唔到就唔洗注意啲咩
反正已經輸左

開個風神個盾爆佢就死

要消走佢個BUFF吧?
90就唔洗理

班團友往死裡打 咩事

唔怕撞到18桐人

唔知佢地

可能驚對面打2億5 依家2億1拋緊億4

可能聽日變左同你個團格劍

我對面可能係躺團黎
而家都仲係得2千萬

個團d人唔勁 但係好毒咁

我6點半起身都有廿條友打緊 痴線

你要檢討下

我果邊d人直情係痴撚線
前日有團友係discord講左句,
對住正太本打j果時諗起,其實蘿莉控正太控其實唔係因為鐘意純淨而係純粹因為討厭污衊,諗到依一點就射左(以上係日文)

我都唔知點應佢

成班ham sup痴漢團

搵有雪回佢

帶唔帶驅散好

用狗男女

wa個gbf同事今日已經冇番 係咪要衝英雄

你學下人啦

光團先

等到下年

5日後問佢衝到幾多名

女黎 唔敢同佢講野

同佢講你光天人
一齊返屋企打uba

扮乜
你溝開女同我講唔敢

啲中醫撚都ON99咁

我只求中醫撚解答下到底咩係熱氣,
一樣野炸左又話熱氣,
打邊爐咁樣加熱野又話熱氣,
一d生果冇煮過又話會熱氣

同人講玩光會比人笑

炸同熱野係因為會傷到喉嚨 傷到有細菌入到身體就會病 =熱氣

浪費FFG

on9又屈

而家只係領先對面四千萬
但我打完低標就唔想郁

打都未打

你依d辣殺mk掛住溝女

學晒你啲衰野

又屈 我次次100章

阿絲娜係咪姐係話前兩日個排第1果個?

呀c娜咪呀c娜

公廁

It狗好忙架

以為話佢

忙住諗今晚去邊開房

咪講佢

呢到邊有人討論SAO

前3已經無左佢

上面畀順鄉捉咗點打呀

我淨係記得個二才指輪

肯定係女黎

點跟
公司D女白狗都唔撚玩

玩你條狗

想放假

1分鐘1隻90

聽人講40秒一隻

自己最快都要4T

我5T

我ot

精神層次咁高級
我仲停係肉體層次

幾時介紹d未成年女女

自己生

你唔介紹冇女同我生

俾D正太佢

18桐人個團轉左名

呀c娜應該已經追唔番

扶ching月入幾多

8k

八千幾萬一個月

唔好追啦好嗎

高追

好想去旅行 但係冇哂錢

去大澳釣魚

熱到抽筋 不了

釣擊滅王

月儲8千 一年內做業主

SEN

中左我即刻有多井

All in

一係唔買 一買就要allin 買少少中左咪dum春 on99

係
所以我all in 咗5張

勁

MK唔好妒忌

我覺得似esn/esw 兩個太近都係不買了

好少可第1拋咁多都仲有咁高倍率

你一買就大跌,冷靜

泳丁變左limit角 係咪可以期待下個蝴蝶結終解

咪又係背水 唔通變個渾身比你咩

睇多一個鐘先
直覺同我講今日買得落

一係蟹左把仇閃 一係終解完都垃圾 你自己揀

想買哂兩邊

有無心水

new

差好遠喎清

白鴿.jpg

距離今日ノルマ仲爭1千9百萬

我差1億

點解仲有咁多人玩 係咪痴線

聽講你好撚柒歐 屌你老闆

再屈我就報警

肯定係e頭 但係後面果3個好難估

結論 不了

係咪無買
咁我買得過

mo

我大戶 唔買你都係收皮

你燈神
唔買即係有石賺

今朝對面明明無郁過，依家開game發現已7憶

咦咁橋
我團都7e

搞到我放工都要打GBF

但我團lead緊對面5e

曬少兩次就跟到

屌出iphone9未
真係賣5k即屌

我都想有得哂

中左SR任俠狐

想撞

手痕3抽中左

8都唔止5K 9點會5K

想你5k賣畀佢

點解扶他呢又歐又有錢有樓有女又高又靚仔既人仲未死

重會話你屈佢要報警

佢自己都知事實黎唔會報

我成左年 sor

5g 聽人9up

同你生個未成年

你成埋家

我成龍

再追我報警

團3億自己貢獻左700萬

隨便

我頁左70萬

.GUN

想食刨冰

想食女

唉屌真係好Mk

冇得食先想食

對面六千萬就唔郁...

係咪想佢郁到6億

同我一樣

笑4

MK又笑

今日打左60萬

我打左60億

唔想知你叫條女幫你打咗幾多

想告鳩九巴歧視米八以上既人

富他又高大又有錢

呀 終於跌刀

仆街依家係ENS

757D

終於2刀

有冇咩地方有馬飛分析睇

已經唔知班友係度做乜

屌買左esn
一直諗esn定ens好

如果冇操盤我覺得會係ESN

唔係第一日就操呀

我ESN同ENS都買左
買果時倍率有五百幾

又瞓得

D倍率真係好ON9 封左盤都跌

明明就應該睇落駐果下既倍率

9分鐘

廿張票凍過水

ens 完

想點

想做愛

上面班mk巴打幫到你

完
希望早場見唔到大家

班桐人放好debuff 濕婆畀阿c娜刷90hell

都唔夠班外掛快

今次古戰係咪重未有驗證

唔知 我冇瘋狂打

又叫班女幫你打

小補

對面5勝團
可以訓多日

破佢地連勝

唔夠風碎 但得返狗男女同高寶可以拆

拆狗男女就啱

第二日又係我未開始打就落左禁制令

咁就一個鐘

太易玩了

贏緊5千萬 可以番工

咪撚再追OK?

拋一億 完

得返我一個
完

原來bba短冇追擊 咁有咩用

多你5%

個致盲真係好撚煩

自帶軍神冇有怕

裝隻軍神落sub先

想知佢個波波側邊條帶係咪圈住個奶用

玩sm用

所以用莉夏加渾身

套住對奶有咩用
同埋到底係兩邊各套一個圈,定一個圈套哂兩個奶

龜甲綁蒞

軍神係隻怪放buff前開,定buff後開

拎蒞擋特動無傷咋嘛

得3下特動，自己解咒加軍神神盾咪完

無傷食唔到個debuff架咩

打隻辣殺都要諗黎諗去

個團標準好似3萬位 好撚顛

MK好串

我要對行動表打

我迫不及待好想玩玩了

軍神又贏

話左唔知d琴要黎做乜

比團友話係寄生未

d團友完全free run 好似今日已經想10億咁

冇風貞都唔知點打 on9

300換左咩

平胸

換左團

2琴成最大贏家

b害二才

諗起上次風團仲拉緊絲就覺得好on9

上次隻彈琴 SSR
除左煩有晒破甲降攻
或成最大贏家

你有心整可以玩鳩到隻野打唔到你 降攻=垃圾

唔記得換鎖匙0成本 等我拎住成隊得兩招攻擊技既野用把加技傷既u劍

係
我差唔多滿血完場

757d

3億vs億6

屌老母 秒牛你放出黎把撚

有扶ching冇窮人 煤氣公司送我一井

邊個想打

我想打,大佬落哂禁制令

收到風你個團又有柒野

開100未，95冇挑戰性

79貞風方真係幾勁

我仲拉緊shit

今日呢邊free run往死裡打
返工先黎free

仲以為個團on9 原來係我on9

Yes

唔知對面2億5定追緊

對面平均低40lv，點解我地會被屌打緊

傻先打古戰

對面個速度又唔似想2億5停 但係LEAD緊佢地億5 到底想點

十億團囉
有理無理打左十億先講

對面15x 但已經打咗10憶

千鳩幾肉 兩日都未用過

咁撚顛

以為唔洗打，game 都無開 可能排緊團30

有冇賭馬貼士

同對面互相傷害

呀C娜已經比人屌到落15

見到D 90都唔知入唔入好

冇乜肉 休息下先

當我feel到10連會岀彩
就拿拿臨抽
彩 仲要係兩彩
屌你老母又黎狗男女
我仲唔撚拆左你拎風碎

搞唔搞多把土斧好

平胸斧

搞ak

搞碌撚 光都玩哂D鋼

依家出彩都要屌

唔拆正契弟呀

2突準備玩普刃

見到個同事拎住部電話係咁打

你有冇叫佢上gbf po睇下光天人點浪費ffg

食女就睇呢鋪

冇呀,好似係

有冇興趣互含互換HELL黎打
衝到個人分之餘仲可以消耗肉

冇得互含
唔打了

同其他千年分團既人互換含緊

今日追到上5萬位算

頂多比假鳩你含

想入千年團有咩要注意？

自備外掛

得返六百肉

我500 諗緊點搞

你唔知個團咁痴線㗎咩

撚g 5個俑兵 我全團第2高rk 點估到d人咁撚顛

投降了 低自己團4x lv 笑死

渣ga

得返三百
想刷肉了

對面喪失戰意 2勝

對面均等121 好難輸

我對面179

若宮果團係唔係種子團

正常都係seed啦

seed係咪送50張睹券

大seed先係 細seed15張

送幾多都無用
扶他係燈神

對面預選都344 做乜會咁廢

望下煤氣公司 我15蚊入

cls

大細SEED點分

好似50內大seed

好放啦
俾你講一講就準備跌

nola d c9吹奏緊 放多排先

千年個10億團先啱啱好49名

搵次去10億團D人點癲法先得

精英大seed

冇乜特別 咪打下90 我之前個團個個淨係打ex+都1百內

每日都會打返10憶團

除左第一日之外都好易姐 真係夾到咪一人3千3萬 有幾多

我依家都3千3萬

又一個po

入群p

下次水團求奇訓下算

邊到有群p

收左50張馬票

搵有雪帶路

個個都大SEED團 點同你地玩

其實seed唔seed都差唔多 我地琴日seed咪又係撞d垃圾船 係唔知邊個發明換船依d on9

On9我C團

換船次次都50卷 我想入

點解古戰咁多人得閒上蒞

輸咗

重點係果50張券呀

入大seed換唔換有咩分別 都係咁肝

休息了

見到水團又諗起LL

我唔係正常團

你果度玩到切腹唔夠你玩

我果團要玩預選,垃圾團黎
搞到我都想切腹

切未

等我換埋金做fufu出黎先切ok?

原來第一個團得29人 真係cls 幾時封外掛

講起黎雖然我個團on9
但連續2日對手都係平均rank低我地30
之後3日都係咁既話大佬應該唔洗切腹

on9你地30個一齊切

覺得18桐人陣好熱血 唔知下次仲玩唔玩

想我地滅團

上上上次仲有magi團啦,之後比人笑玩壓分

預埋你

未玩

不了 佢地好似真係29個供一個

咪又係全部男人

我真絲

個呀c娜一定係女人 完左場仲會獎勵果29個桐人 一人一發

It狗出email話下星期要幫全部人刪唔關公事既程式再禁人裝野
唔撈了

結果係偽娘

男人獎勵唔得

射滿滿

Crack左佢咪得

都唔明對手低成30rank仲朝咩活
比我打下分得唔得

唔了,反正家下好多野都有web版

一陣比人攃住黎打

唔會咁on9掛

會

到時打十億補數咪算